# Decorator
Valitse joko a, b tai c

**Tein tehtävän B**

a) Toteuta data-rakenne ja sen käsittely joko pääsynvalvonnalla tai ilman pääsynvalvontaa. Pääsynvalvonta dekoraattorilla.

b) Toteuta datan kirjoittaminen/lukeminen levylle/levyltä joko salakirjoitettuna tai ilman. Salakirjoitus ja purku dekoraattorilla.

c) Pizzaravintola laatii pizzahinnaston decorator-mallin avulla. Pizza koostuu pohjasta ja erilaisista täytteistä. Pohjalla ja täytteillä on kullakin omat hinnat. Tee ohjelma, jossa rakennat kolme mieleistäsi pizzaa ja tulostat pizzamenun hintoineen. Pizzapohja ja kaikki täytteet toteuttavat Pizza-rajapintaa. Kaikki täytteet ovat dekoraattoreita. Piirrä myös luokkakaavio.

